【無知媽媽】踎馬路「開餐」累3歲囝捲車底 佢竟做呢樣先...

即時兩岸 2017-12-11 00:00:51 HKT

無知真的會攞命！廣東省惠州市一名母親，帶着3歲兒子過馬路時，她竟在車來車往的馬路中心蹲下，拿出零食給兒子吃。在這對母子踎在馬路中間時，來往的電動單車不斷左閃右避，還能避開這對母子，但及後一部由女司機駕駛的私家車，竟然一下撞上來，將這對母子壓到車底。母親從車底爬出來，第一時間不是救回兒子，而是不斷拍打車門，與女司機理論。後來，當這名母親發現被捲入車底的兒子沒反應時，她才走過去救出兒子，把他送院，可是村民稱這名小童傷重不治。

繼續睇：
【亂踎出事】大媽拖細路蹲馬路撒尿 慘遭汽車輾斃

事發在上周二（5日）上午11時許，整個過程僅40秒。一名母親帶着兒子，在惠州市龍門縣永漢鎮舊郵政的十字路口上街走，並在一個車來車往的十字路口，準備沿斑馬線過馬路。現場拍到的閉路電視顯示，過馬路過到一半，兒子突然說話，這名母親看了一下四周，便突然蹲下，從膠袋中拿出零食給兒子吃。

路口一直有電單車經過，電單車的司機都能從這對母子的周邊繞過，及後一部私家車左轉，可是司機卻似乎沒看到蹲下的母子，一下子將兩人撞倒，捲入車底。母親被撞倒後，迅速從車底爬出來，可是她不是第一時間將兒子救出，而是拍打車門，向私家車的女司機吵鬧後，才從車低一下將兒子拖出來。母親見兒子沒有反應，傷心得癱坐地上，不顧可能造成二次傷害，一下將兒子抱起，跑着離開，

當地的居民稱，這名3歲的小童最終傷重不治，而將這對母子撞倒的女司機，卻似乎在下車後才知情。

「這個媽媽是不是智障？」不少網民都大罵這名母親的行為，質疑「嚴重缺乏安全意識！」「蹲在斑馬線上，絕逼故意的！」「這女的應該判個故意殺人罪！」可是，亦有網民稱女司機亦有責任：「母親有問題、司機也是個傻的！」「這個司機是盲人嗎？」

阿仔
返番開餐啦

女司機

女司機 on9老母
各打50大板啦

我究竟睇緊咩